一人一句洗腦電影對白 Let's battle

伙記 你又話呢度嘅豆腐花係好出名嘅 ？
臭架喎

食屎啦你

三萬蚊過夜

我7歲識你 你為左隻雞打我！

經典👍🏻👍🏻

屌你老母

我有被你屌架

夠薑就一針打撚死我
阿叔我嚇大既
屌你老母

你冇得同我架fc鬥 fc鬥 fc鬥...

好熟 請問師兄係邊套戲？

喂...大佬呀..你唔好咁痴線啦

下...你叫係度飛出去😳

爭咩呀。。。溝

講過喇！(基哥mode+惡)

Ku山Ku山話

我又諗起你老婆喇

Keep the change you filthy animal

三年之後又三年！三年之後又三年！十年都嚟緊頭啦老細！

I’m your father

Ideal is peaceful, history is violent